Edifier S350DB VGA 延長線

話說小弟早排買左部s350db
右邊喇叭果條線好長
但左邊果個就好短

條線既插頭樣：

之後我買左條線

因為我唔識 所以淨係拎左上面果張圖去問d 影音鋪
個老細話一定得 點知番去到插左 部野著唔到機
因為平時都要用遙控開左佢有燈先會有聲

好似感： 會著左pc 兩個字

插左果條線雖然開唔到機 但個喇叭都會出到聲
但就好細聲 同d聲好似隔左一層野感

想問下有無一條延長線係真係work 既？
最好有埋個包裝個樣 或者果條線正確既名 我好搵d

我都用350DB但幫唔到你
幫推ONLY